大家唔需要灰心，盡做就得

在一個富裕安定社會
和理非係極之正常

勇武係被迫同習慣出來

今次只會令更多人變得勇敢
更多人會願意抗爭（暴力）

例子：第一次溝女，細膽唔敢
之後就不停試

6月前 香港都沒有太多勇武
現在越來越多

政府長遠來講先係大輸家

我試過，只會更易出來
一開始做運動辛苦，
到日日做運動變成小事

罷課真係成功關鍵

加油啊 poly仔上